# Viêm tinh hoàn mãn tính có chữa được không

Viêm tinh hoàn mãn tính vẫn có thể chữa trị được, tuy nhiên việc điều trị ở giai đoạn này sẽ phức tạp và khó khăn hơn rất nhiều so với giai đoạn cấp tính. Link đính kèm: https://bit.ly/32dNVi0